成板都係快手互幫

大陸劵商加大陸公司
乜嘢黃藍政見都唔及手中錢
好心啲黃絲認清呢個事實啦
呢啲先係香港人精神呀

呢到財經台嚟